想做好女仔

想問大家點定義好女仔？
乖嘅係好嘅爸爸個女
對人好嘅係好女朋友
識玩弄人嘅係出色嘅女性
唔靠男人嘅係女強人
點樣先係最優秀嘅女性？

我係你阿哥

佢同阿嫂whatsapp中喎

處女

突然發然自己頂多只係一個好嘅女
並唔係一個出色女性，要

無啦？

處女is must

仲有唔要兔仔

有無其他？發現自己唔係稱職嘅女朋友

咁我變性啦

肯中出

認真啦

專一
體貼
唔港女
得意
靚
溫柔
心地好
善良
仲有

黃

想識絲打

黃就必定㗎啦
如果佢努力體貼你但係尚有改善空間呢？

見到你個名就知危險啦

覺得雞可愛過兔仔

貓* sor

乖

貓

咁都只係一個好女朋友姐
係唔係好嘅結婚對象？

樓主一定可愛過兔仔

點樣算乖？
聽話就夠？

仲要靚女

點呀
感情台清泉
做乜咁問

突然係到講啲咩
講返topic啦

被gay瘋話係
“一個好拍拖對象，唔係一個好結婚對象”
好糾結

唔擅長被人讚，就算係開玩笑都會嚇一嚇

孝順父母
識煮幾味撚手菜

作為好女朋友？定作為好老婆？
我會整公仔便當

。。。
好gay

火車便當

是所以返返去topic到啦

即係便當姐，識整

想做一個好女朋友，好妻子同時又留得住丈夫嘅女仔

批鬥我？

做我女朋友 我教你

唔係…前日件事我仲係有啲緊緊於懷
發現乖根本就唔夠
要可以作為一個出色嘅妻子！

你到底同幾多個女仔講過？

我一直都讚你好女仔
係諗嘢太細個啫
咁如果要結婚的話
當然會希望對方成熟啦

今日得你一個

只有呢個…
只有呢個做唔到…

係咪你接架先😤

你20都未夠諗依啲做乜
咪話人會慢慢成長囉

無打過

我知呀 你冇俾人打過

又好似係喎
我未讀完書㗎喎…

咪撚再置頂我
唔係啲人以為我恰女仔

真係無！Bingo!

gay巴又強逼我做唔想做嘅事…

未讀完書先會有呢d諗法

20未夠就唔洗諗咁多啦

真係大個左就會明？
我想增強女子力啊

係咪真係遲啲就會識㗎？

男朋友係咪度都好，同其他男性保持距離（當然男亦都要一樣唔亂痴埋其他女度）
唔好係男朋友面前講咁多其他公既野(除非個條友得罪你)
唔講其他人是非只針對共同敵人(eg 仆街白痴上司，港共支共)

唔亂洗錢，雙方量入為出
唔當男朋友係atm
唔貪慕虛榮，名牌袋可以買但唔好當係老奉
aa/男女雙方互請對方你一餐我一餐

外表其次
普通樣/平胸 無咩所謂
靚女大波當係bonus

讀書時期拍拖最緊要開心，無憂無慮
如果我之前講嘅嘢令你困擾，你就忘記佢地啦
我個人唔開心嗰陣諗嘢係比較負面同悲觀

大個左會變質請珍惜

我已經戒左講是非啦
但係我想知嘅係 點做一個好妻子
唔止係好女朋友

仆街，你即係批鬥我啫
咁宜家嘅你的確唔係好嘅結婚對象吖嘛

其實你講得又無錯嘅…
唔夠好就改善到夠好為止
俾你點醒左

人哋聽到你咁講想改咋嘛…
gay巴做咩惡我喎…

諗咁長遠做咩
青春嘅可貴之處就係無憂無慮
喺依個時候太成熟有時先唔好

如果變左質我就唔係一個好嘅father's daughter啦
我想三樣都做到

即係就算我再唔成熟多幾年都可以？

真，我以前中意一個女仔都好似佢咁
宜家都變晒
好後悔當年放咗手

唔玩弄人已經好好

必經階段黎
讀完書就開始「現實」

最好添啦
如果我year1有條女同我講結婚嘢我會好唔舒服

我唔想變啊
我仲想保留Papa's girl嘅位置

呢個係因為你唔想結姐？

因為工作？當係因為錢？

樓豬依啲絕世好女嚟
不瞞你說
過去幾年我一直都搵緊你依種女
不過去到大學真係好難遇到
大學3年我都淨係遇到1個，有仔

突然係到講啲咩

乜有女仔係唔好架咩

飲左酒？做咩飲酒啊？唔開心可以等我幫你分擔下喎？

20歲未到諗結婚做咩
就算你係想同佢一生一世
依一刻都唔會諗咁遠

who are you speaking to?

下，未見過bitch?

you 唔開心可以同我講嗎？

我開唔開心都飲嘅

我見過好多bitch 但一定吹到自己好好

男仔真係唔諗呢啲㗎咩？

花花世界 多左誘惑
同埋睇錢重要左好多

咁咪都係壞女仔
我想做好女仔，對人好一定對方都會對你好嘅

唔會未夠廿歲諗

識得體諒同分擔煩惱

無壞女仔架
亦都無好男仔

你pin夠我未

你好biased
遇過賤男？

如果佢努力左但唔合格呢？
我係個幾好嘅傾聽者嚟，夠唔夠使？

你真係仆街臭雞嚟，pin夠我未

咁起碼有試過體諒 唔係淨係埋怨同發脾氣
我覺得夠 你肯用心聽已經好好

我巴打

希望你真係有個心態去做 而唔係因為件事可以討好別人格硬嚟 如果唔係自己會辛苦

btw好女仔 拍拖嚟講 專一 識煮野食 心地好 其他興趣性格真係好難定義好定壞 有d男仔中意文青嘅 有d中意搞笑單純嘅 有d中意溫柔嘅

其實我有少少少少蠢
係唔係只要有心就唔會怪我？
有時怕男朋友會覺得湊女咁好麻煩…

btw好女仔 拍拖嚟講 專一 （得一個主力男友 其餘係兵）識煮野食 心地好 （叉蛋飯 迫於無奈為左男朋友棄養動物）

唔好發脾氣已贏

絲打比想像中挑皮
應該係完美嘅曖昧對象，接近完美嘅拍拖對象

點會怪你 可能係佢眼中你好可愛

我想要係同時作為一個好嘅妻子
我希望對方幸福所以想改善算唔算為討好人做？

太蠢會
當年我就係嫌個ex太蠢飛咗佢

半年未發過佢脾氣
我會直接同佢講唔鐘意佢都會改

我gpa都高，但明顯低能

咁就唔同啦 改變係會令你哋更加幸福
就嚟結婚嘅話學下煮野食啦 情侶煮飯仔唔錯

我aim妻子啊！第一志願！

aim結婚*

有時會發少少脾氣先好
好過鬱喺個心度唔講

比起實際技能我更加上有可以令佢期望放工返到屋企，返到屋企會感到幸福嘅技能

完美嘅結婚對象往往未必係完美嘅拍拖對象
老婆我會prefer成熟
女朋友我會希望佢仲有啲小朋友脾氣

你自己冇唔舒服就perfect
陣間鬱埋鬱埋一次爆

煲湯

返屋企見到識打理家務煮野食比自己食不知幾開心
最好性格好笑隨和d 學d結他樂器 彈比佢聽

原來gay巴好果味
好可惜，我唔係女王型

就係咁！但我兩樣都想做到！

我比較prefer性格上 平日相處係搞笑隨和嘅 但大事上成熟穩重 比人覺得靠得住嘅感覺

Roger! 睇嚟終於要學樂器啦
希望中學午息唱K嘅訓練派上用場啦

心理上呢？除左去體貼佢之外

即係其實係睇preference嘅？

你真係諗太多太遠
中、大學拍拖最緊要大家開心，趁未出嚟做嘢玩得盡興(假設冇依場運動)，同時一齊成長進步，慢慢先再諗將來
你一嚟就諗咁遠，只會令自己唔開心，亦有可能令自己對另一半要求高咗，expect對方都要諗將來

我中意可愛型

矛盾

咁我諗我要開始學下玩皮帶啦

咸濕野

聽佢講唔開心既野 體諒多過責備
陪佢做佢鍾意既野 識留空間俾佢 已經好好

陪伴就好，即係對朋友咁收到！

當然
平日相處拍拖都要斤斤計較 結婚日日一齊點算 更何況情侶本身都要d情趣 溝通話題可以多元化d輕鬆又搞笑下咁幾正
但成熟嘅意思係 當遇到大事做決定認真上嚟 唔好兒戲幼稚 有責任感

有承擔
Marked!

真呀 但基本條件要專一

都係，今日唔知聽日事
今身只取手足
保持血統純正

專一咁基本唔使提啦

取？？

是！

我都唔知點打錯

好基本 可惜好多人都做唔到

其實我想講
你依種女最多狗公埋身
因為好易相處，又唔識拒絕人
btw,經驗之談

I was one of them

我真人好摺
真人唔同男仔玩

今生只娶後勤巴！

我都想做好女仔可惜我有j

係條女唔拒絕啲狗公，同時又太蠢，令我開始厭惡先開始追第條女

你都可以，spring pocket bbq

女人用嫁
你識唔識字？

打翻啱先
今身只娶前線巴！

係喎…我仲心諗做咩打錯娶字你咁驚添

禾係文盲

有無同佢講過？

'was' 唔緊要啦 更何況條女都比唔到安全感你

我會直接分手

放心，如果你真係82分，就一定有人會追
btw,我都係唔用狗公一詞，始終窈窕淑女君子好逑

如果無講過就分左手就有啲可惜

如果我係你 我會同個女*

好快分咗，不過問心，都係我衰啲

咁佢都應該有溝通過先會厭惡嘅

我重要沖出黎柒多兩次先夠皮

唔係㗎！
你哋呷醋果下仲嗲過我
“無事！都話唔介意咯！”

講咗好撚多次
咪又係朋友啫，我夠見你同其他女仔傾偈啦

不過如果條仔口是心非嘅話真係冇辦法

傲嬌

好難搞，保持距離係第一課吧？

之後我講話咁我走啦就哼左一聲
男人之家“哼”喎
你哋男仔呷醋果下真係好惹人整古

有次喺禮堂我問後面女同學借筆，順便講咗兩句偈俾佢見到，佢之後就怨鳩我
我知，我靚仔，讀書叻運動又叻，但你都唔駛咁自卑掛
自己放學就去dt室同條仔整木工

冇安全感嘅女好撚煩

兩個人都有責任㗎！

成個故事係為左讚自己？

事實嚟，除咗靚仔，嗰陣未算係

仲有好多類似個案吖大佬
同女同學講嘢都俾人jer
唔通叫我ignore佢地
佢自己夠成日任其他仔撩

咁講啦 唔好隨便疑神疑鬼 但對方都唔應該周圍flirt女或者同其他女太close 一段關係有冇安全感雙方都有一定嘅責任

我嗰陣冇flirt女
因為散咗之後成日溝坐我隔離啲女
啲女同學成日問我點解唯獨完全唔同我拍緊嗰陣坐我隔離條女講野
btw我地地下情所以佢地唔知我嗰陣拍緊